有無439蚊買左騰訊嘅傻鳩

唔買就傻鳩口廿

無晒傻鳩
真係完了

430 ，3手 on9係度

聽日450

一日傻鳩

13年中學畢業嗰陣拎哂18年成長基金入咗30手（嗰陣60蚊 ）

今年一月入多5手
而家大學畢業仲strong hold住

傻鳩在此

436傻鳩

39x 放曬之後睇住佢越升越有

有錢真好

橫啦 到5號仔話事

等調整啦, 然後等牛三尾雞犬皆升果時, 會到500蚊

我記得舊登時代 $150買完第二日跳左落$147俾人話傻鳩

我記得當時D樓幾十萬D人都話貴
個個都係到馬後炮既姐

qq牛 第一次hold過夜，希望無事

之前連登仲笑我借錢買左5手700
而家就

346 買 427 放左
聽日應該$450啦

樓主聽bin屍啦 留名

過夜QQ call

上到，你定

前日放左，睇二朝已經去左太空 希望聽日繼續上